【劇透】張敬軒 × 香港中樂團《盛樂》演唱會討論區 (2)

演出日期：2020年11月22日（日）至29日（日）
門票價錢：$980 / $680 / $480

[放飛/求飛]張敬軒X香港中樂團盛樂演唱會

補場換票或退票特別最新安排 (2020-11-13)

紀念品

每日Rundown

願自由歸於人民！Night is young, we keep on fighting!
Save 12

可唔可以開個post for d唔想劇透既人傾
唔想冇晒驚喜
同埋對樂隊會唔會阻到紅段前排視線
因為之前睇呢度既巴打話背面台有機會阻到
萬分感激

同問，紅閘第一行，想知係點

想知多唔多時間睇背脊？

同問 紅閘第3行

宜家唱緊笑忘書

咪係

唔知以為佢公司係蛋

正想講

1.酷愛
2.不吐不快
3.男孩最痛
4.春秋
5.無忘花
6.追風箏的孩子
7.披星戴月
8.青春常駐
9.悔過書
10.一生所愛
11.情歸何處
12.孤單公園
13.空手而來
14.百年樹木
15.桃色冒險
16.故園花茶
17.笑忘書

lm

唱左幾多首

轉頭開

咁咪好早完

有冇encore!!!

播片中

有冇嘉賓

3、5、9-12、15、16 好唔熟/唔識
溫習下先

其實希望佢唱多啲主打歌 或者翻唱經典歌
好似2011港樂 留低鎖匙 正到

想問軒叔今場幾點出場？？？

故園花茶都唔識

Agree! 好幾首都唔熟 但應該因為依啲襯中樂多啲

2032
Rundown有

孤單公園未想像到襯啲二胡聲 希望有驚喜

你不如嘗試用吓邏輯講野

件衫

你睇下佢最新個post

係 my way, hurt so bad, 只是太愛你, ps i love you 仲有遇見神真係好好好想聽

桃色冒險改做快定慢？

遇見神配中樂

覺得迷失表參道應該會幾襯

今次啲衫係咪又係災難 有冇好似hinsideout件火雞衫咁

想聽

遇見佛

淨係知初頭白色果件真係

最想聽果幾首！！！希望佢會唱

+1

my way 同hurt so bad自己作曲 真係好正

想要塵埃落定

佢個工人姐姐有冇出嚟教下大家煮早餐？

今次演唱會係咪淨係拍手多？多唔多人嗌，見個氣氛好似好認真，睇左頭先啱啱開場個live

嗰件我睇ig live似hinsideout水嗰part無火雞衫咁顛

找不到龜頭

大家記得不推文

完左未?

encore ing

塵埃落定

+不吐不快

換走無忘花同悔過書啦

因為中樂

鉛筆碎衫我都麻麻

悔過書冇唱過喎

唔好啦 想聽悔過書

好心你地不推文回覆啦

其實今次都算係咁翻唱歌又有啲side又有啲平衡到喎
仲要櫻花都冇出

我見#14

不吐不快咪有囉
悔過詩...好正喎

如果有斷點,無能為力就好啦

想問10.一生所愛係？？？

Encore兩隻都好撚正

佢應該指之前冇唱過

之前見和音ig story好似有我的天

屌你又冇過客別墅

再Lm

希望我個場有缺同塵埃25

春秋都仲未唱

咩歌？

斷點

下 點會之前冇唱過

有啲歌係人地架喎 例如10、11

原來英皇個warm up list 係fake 人架？

有騷靈情歌

成立自己唱片品牌

我已經忍住唔講係悔過詩

應該唔係自己歌啦

只是太愛你都應該夾中樂

我都覺

係囉....

最鍾意粉紅色hoodie 佢著得好可愛
睇翻lip啲live lip啲衫正正常常得嚟又靚 點解而家搞成咁

西遊記果首

4唱左

盧冠廷

Sor跟咗上面

唱新歌！

cls乜撚野歌黎
我一search youtube 呆撚咗 70年代咁款

1.酷愛
2.不吐不快
3.男孩最痛
4.春秋
5.無忘花
6.追風箏的孩子
7.披星戴月
8.青春常駐
9.悔過詩
10.一生所愛
11.情歸何處
12.孤單公園
13.空手而來
14.百年樹木
15.桃色冒險
16.故園花茶
17.笑忘書
18.只是太愛你
19.騷靈情歌
20.見或不見

係咪00後

男孩最痛都有
夠疆就唱悲劇人物！
利申冇得睇

有冇講歌名係咩

屌係喎

Sor改左

西遊記都唔識

係咪10後

唔係 但真係唔熟喎

無6 4

睇rundown

想要悲劇人物 😭😭😭😭😭😭

護旗軒

佢咁樣話自己?

見或不見？？

泰國捐精

新歌

少睇戲?

又唱櫻花樹
唱其他好過啦

無知一問，其實個演唱會係全中樂定mix

完

咪理佢啦

係咪有男孩最痛

仆街頭場又係11點

？

入座率如何？

咁咪好

50% 即係100%

好多空位

無塵埃落定

佢會唔會聲沙

想問啲位係唔係green係最好 red係最差？

其實買飛係唔係random 好似好少中green

第一日啫

ATV feel ?

連唱8場，早啲完抖下都好合理

有幾首想聽都無

例如呢？

塵埃落定
缺

我的天呢？

26號睇 好想聽

hurt so bad 斷點

係，有啲幾行先得幾條友坐
似好多人退票

有啊

My way呢

ig見有啲人特登無退票，想留念，唔知有無關

吓，有得退？！

呢兩首成日都唱 唔緊要啦

encore左幾多首

點會無，你上英皇個網睇清楚

#1 Rundown啦

揀歌太保守喇

hurt so bad邊係

唔係

即係去唔到都唔退？

紅閘英文字行會唔會係咁睇背脊？

會唔會係限聚令所以個場本身有啲位冇得坐

係，大陸海外都有

唱黎講冇2014咁爆 2014係神級
不過都比想像好 始終中樂

咁呢個一定架啦
有啲係成行漏空唔坐人

都唔算啦

？但本身預幾多首

2018啲歌都好得

有無不劇透討論區

塵埃落定 無能為力 缺 怎麼可 過雲雨
不過有追風箏的孩子係開心既

希望捱到去星期二 等左成年

話唔定英皇mon完post 會轉

屌！

冇買到今次

四章十八首
其他都係得隊Band

等咗成年值唔值?

絕對值！！

幾點完場？

軒仔有冇live唱過怎麼可

11

希望我嗰場有不過等咗兩年有得睇到已經開心

想問演唱會 會唔會暫停 星期五睇好怕會冇得睇 因為疫情

應該係本身個場設計係咁
要跟政府啲戇鳩規例
75%觀眾+每四個人隔開某個距離

好唔抵呀頭場

你time travel 去幫我地睇下吖~
thanks

咁又唔洗轉
開得到已經感恩
唔好再辛苦佢哋了

我地點知?

你當我哋係陳肇始？

我哋似政府官員？

無呀！！！好想聽一次

笑咗

點解會冇嘉賓dllm

如果真係腰斬 你就唔係咁諗㗎啦 有得睇 睇左先啦

但都係簽蛋？

純粹問下

張敬軒 HINS (41) 不劇透討論

我都想green 但yellow炸

唔洗咁惡
大家都係驚睇唔到姐

係

都唔知班膠官點玩，答佢唔到架喎

我寧願冇，係為左張敬軒而去
俾佢唱多首仲好

我講下笑啫唔係惡嘅

星期二開行會我諗星期三之前都好安全

印象中睇左咁年唔同歌手演唱會 好似未中過green 其實係唔係random㗎？定內部飛先有green

我都打定輸數 所以先入嚟J下

唔係好明唱片品牌即係點 ......

18年買到green

我諗緊係咪好似十年前林峯mv咁樣蛋嘅logo隔離仲有個藍色logo？

最想聽呢首

同埋首新歌唔係上次嗰首原來是世間太荒謬嘅

咁都dllm 買飛睇嘉賓？

雖然有啲歌無唱 勁想聽缺
但覺得好撚好睇
大家唔滿意啲咩

成日問問問問埋啲垃圾問題 咁樣覆佢已經算好好脾氣啦

又未必嘅 可能開足8場

23:06 完場冇嗌encore係咩事

係....即係Eason嘅EAS Music咁
自己話事

冇人唔滿意喎除咗有人唔滿意冇嘉賓之外

好似有少量 所以難中？

會唔會有演唱會群組

無缺 無塵埃落定
有啲大熱唱過好多次既唔洗再唱啦

無能為力又係一首完全被underrated 既歌

綠色啲位係最靚❓

真
雖然都想聽過客別墅／缺（唱咁少英皇歌
但估唔到有我id

可能係新碟其他歌 但會唔會plug 或者plug邊首就真係冇人知

缺可能因為份詞

星期二行會開會 如果未來數字仲係上升好大機會收皮

唔plug唱嚟做咩？

如果真係咁
好on9

2018 唱過 其實都可以唔一定唱 雖然我都想聽缺

但係佢舊年都唱咗應該唔關事

柒婆先啱
笑恥邊有話事權

係 VIP坐green zone同埋panel都喺到

之前據說劇透咗嘅
秋來秋去
我的天都冇嘅

無咗啲Dancers，以播片形式show出黎
好彩軒叔唔係跳唱歌手，唔係嘅話成件事好無feel

好似vip坐個到 內部個啲 同埋黎支持嘅圈中人

歌單keep 返今日咁唔改唱足8日我都收貨

本身中樂應該都係無dancer？

應該係唔夾主題/ 中樂

不過我諗之後某場會唱返
因為冤枉個預習歌單有缺
仲有樹少年

咁邊首好聽啲？

呢啲嘢隨時變㗎喎

有呀，話本身首歌有廿個架

睇舊年個台有
空位多好多
同埋軒叔有出過post話咩戲劇workshop

想問正常滿座d位係隔幾多個人？ 見d相好多空位 係d人無黎定肺炎？

咁你又啱

上次第一場都冇塵埃落定

要爆donki都一早爆左

依家好似50% / 75%入座

嗰個歌單只不過係包英皇啲歌
但成場只係唱咗三首英皇時期嘅歌

都開燈啦

睇27號既大家我地比心機嗌多幾次encore

每四個隔一個
唔知幾多行要漏空一行

可能見肺炎直接cut咗啲dancer
Cut埋戲劇嘅部份

所以先多咗咁多talking位

27號
集定氣

講真話又唔啱聽
護旗軒喺連登有特權

「春秋」間奏時大叫嗰位哥仔
我DLLM

btw聽到近期嘅派台歌笑咗
成年幾之前啦大佬

不過有戲劇嘅話佢又黎哭腔
無都好嘅

得嗰21首歌咁少，風起了，過客別墅，感情奇生族，裝睡情人等等呢啲少唱live嗰啲又唔唱，麈埃落定，我的天，缺呢啲hit歌又無，比起hinsideout尾場唱30幾首少10首有多，頭場唔太公平

無唱缺
同埋冇dancers幫手差d
特別桃色冒險
不過咁既情況開到算係咁

如果開到尾場我想聽塵埃落定 怎麼可呀軒叔

當年譚玉瑛青春常駐

15 號嗰啲表示

無咗佢的話，成場都勁高質
比佢破壞哂

hinsideout尾場唱到12點
今日2305就完 冇人叫encore咩事 人少咗真係冇咁多氣氛？

27號
一定要睇到呀

+1塵埃落定

竟然唔唱餘震

應該係啦
楊受成真係幾錫佢
今日個場啲mon同波波都好Pretty Crazy
淨係啲mon都唔知駛咗幾多錢
而家仲要俾佢自己搞Brand添

睇胡定欣表示...

大家估邊場會錄影 好似2014果堆咁

屌你老味正撚到
本身驚中樂會好怪
點知好多歌好聽過本身
番去訓幾個鐘聽日又黎聽

恭喜你 賺$5000了

加多首遙吻得唔得

有冇聽到軒叔頭先係唱泰國捐精

開頭有幾首前奏都諗起悔過詩
點知唔係
估唔到真係唱

應該保守啲第一場錄咗影喇

有.....我周圍啲人無反應囉

佢特登啦 唱完係到笑

見或不見正呀

缺太難唱 要唱8場喎

仲以為會有井
上次hinsideout個二胡solo勁撚正

如果加埋blessing

咁塵埃落定都無咩意思先

覺得還好 比較平淡

仲要chok一chok下身

加多首塵埃落定就夠啦

係咪因為開得多場,無乜難度歌,睇完rundown覺得唔係好吸引

塵埃落定，我的天，缺，餘震 +1

上次連埋天堂有路真係好正

我想問今次係咪無大合唱

27號 集氣！

缺冇 潛水冇 軒仔仲有咩好難既歌

個曲一般啦，不過份詞好似唔錯
而且佢執翻起創作之筆好開始呀嘛

有幾句 無端端停左 好彩啲人接得快

23號叫咗先！

只是太愛你有合唱

餘震 塵埃落定 缺
都冇既

其實份詞冇乜嘢 舊年joey都照喺演唱會唱show up啦

我想聽
我的天、餘震、明明他已離開你、歲月靜好、缺、天才兒童、裝睡的情人
雪花抄有冇可能

唱左兩句

3首都想聽

坐得半個場啲氣氛差好遠 不過悔過詩夾中樂好正

疫情 而且又八場 唔好chur到佢咁盡喇 佢啲歌真係難唱架

貪心咗啲喎ching

我要多首塵埃落定就得

求井同下次愛你
夾中樂勁好聽

好鐘意悔過詩

咁多人都想要塵埃落定會唔會考慮返加

但唔似 佢仲喺到泰國捐精

咁自己出唱片 但蛋好比資源？錢又係咪平分呢

等一生都等

25號想聽呢啲
明明他已離開你
形影不離
假以時日
歲月靜好
風起了
靈魂相認

櫻花樹下同百年樹木可以收返入籠底先

都幾多人想聽塵埃落定我又加多一腳先

27 號+1 希望見到大家

竟然冇嘉賓

風起了 靈魂相認+1

仲有靈魂相認都想聽
24唱啦

集氣求
Ps I love you
遙吻
井
下次愛你
緋荔榭少年

笑忘書聽得太多麻木左
不過改左中樂又幾正

27號見

umm 應該話啲歌都係比較平..

27

春秋 個個位係咪舞台有問題升唔到最高
唔應該畀嗰塊嘢阻住咗

又話備選歌
形影不離消失咗

21首始終太少la，唱多3，4首都好

披星戴月唔易唱架

25
塵埃落定
靈魂相認
缺
櫻花樹其實真係可以收埋

呢首歌被熊仔頭條片昇華咗
雖然本身都神曲

feel到尾場會唱到12點

櫻花唔使場場都唱

拿！之前嗰啲話唔想課金俾英皇嘅人/fans, 佢依家真係自己做返自己唱片brand，我覺得佢堅係有詳細睇連登講有關佢嘅post。。。依度講咩佢真係去做好痴線我覺得佢你哋冇藉口唔支持佢啦

係咪得我一個好掛住張生自彈自唱
好耐無見過

櫻花次次都唱

我睇果時都覺得有d怪 做咩遮住晒

全部plz 加埋叮噹

加感情寄生族plz

說好的樂器solo呢

緋荔謝！ 好撚正 underrated！
遙吻

港樂好好聽 想聽中樂版 唔好收住

佢頭先話知我地唔想佢唱，不過都係要唱

塵埃落定集氣區

咁搞笑

23號集氣區！

櫻花樹下我仲好中意 唔好收

因為自己hit song無幾首

我都覺得正，係就係短咗少少，不過念在佢要唱八場就放過佢俾佢返去休息啦如果唔係尾幾場嘅人會好慘

冇中樂版，佢係encore唱
中樂團已經放咗工

岩佢性格

佢係咪忘記咗酷愛my way

豎琴個段j到而家

上次facebook live都係咁講

Encore唔係中樂㗎

明明之前話打鼓
又話彈古琴
又吹水

尾場依兩首串燒都得㗎

最尾四首係冇中樂

唱多啲啦

集氣形影不離, 明明他已離開你!!!!!

咁咪變咗同Hinsideout一樣囉

你可以訓到聽日傍晚喎

可以瞓十幾個鐘

encore時段走晒 得返對band 佢地肯定收埋咗幾首

想聽風起了

如果唔加塵埃落定真係喊

希望後面啲場都會唱新歌
啱啱係ig聽左兩句，好想聽埋落去

想聽多次live

風起了 +1

紅黑隻碟呢首定溫馨提示都好正

我錄咗成首喎

質素拍唔拍得住港樂咁勁

塵埃落定上次唱左
唱其他好過啦

風起了 +2

想講今次啲衫都好靚 好撚豔麗呀軒叔你

想要

應該係蛋出錢，歌佢自己搵
錢唔知

唱咁多人地既歌桃色冒險 ， 想聽既反而無

剩樂

雪花抄呢

想要首歲月靜好

多唔多人自己調位坐曬前面

啲人實有藉口㗎啦
一陣啲人話蛋出錢出碟嘅，你都吹佢唔脹

我想聽我的天同襯啊

咩事咁多吉位

真 最j係自彈自唱

就咁睇冇
香港人未至於咁痴線

應該就冇啦

其實有不吐不快都算好 呢首都好難唱
佢仲甩晒嘴添

應該跟本無咩位再重新賣

武肺lor
訓左幾耐？

佢啲翻唱歌除咗無忘花我都冇聽過
但依然覺得佢唱得好好聽喎

75%

我前面果排全吉
冇人搏大霧調位
你估係大陸人咩

50%再加上冇曬大陸人落嚟嘛
不過我覺得咁樣睇其實舒服啲嘅

我個邊都無人調～

裝睡的情人！！悲劇人物！！

遇見神呢

到底個場係坐左75%定50%

之前杜汶澤同達明專登加推門票賣到75%
但今次軒叔我見啲新聞好似係得半場

調去同朋友坐會唔會好衰/被發現
買唔到連飛

紅館似50

守規矩啦

個show好唔smooth
四首換一次四首換一次
係男孩最痛 悔過詩有驚喜
2035開 2305完 其實唔算短
但原來得廿一首歌....

睇得出佢受左好多壓力 去到演唱會中先有番d正能量 氣氛麻麻地 可能始終中樂

Btw 上隻碟既歌去哂邊

懷疑佢唔鐘意自彈自唱

完場翻到屋企
loop 一生所愛先

咁多都唔識

唔熟啫好幾首

自彈自唱真係好型

想問現場有冇人舉燈牌
好想舉 但驚同個咁正經嘅show唔襯

好似好幾個細啲嘅音樂會都有唱過 2018 個啲 係紅館未

有，藍區$980個燈牌光到
我唔係對面正望都覺得光

有

舉啦 睇片見到有人舉 軒仲有話佢見到

感情寄生族呢
好鐘意呢首

咁我舉個唔太光嘅，因為都驚影響到其他人

好少
驚怪咪talking先舉
屌我隔離條友戴條手帶成場係度閃閃閃閃閃

26號都想聽呢d

轉角位塊張敬軒由頭舉到落尾

而家都仲覺得好夢幻
好想可以多D大合唱

覺得啲衫同hinsideout好似

咁就得啦

如果咁多想聽選一首又無唱我會選my way

話說我都怕條手帶閃親人，無著過咁濟

佢冇可能係藍

似

agree 只係大中華膠 始終佢廣州長大 佢覺得自己係中國人都冇問題 起碼佢2014真係身體力行 冇得假

同埋佢條友真係好鍾意扮女人
一晚要扮幾多個女人

我覺得佢自己都唔想重複

蘋果有報導啦

我忍左兩首歌頂唔順叫佢戴另外一隻手，真係好騷擾
雖然換咗手都仲見到有野閃
唯有自己唔挨張椅坐前d

你攞部電話出嚟開閃光燈閃返佢ma

same，佢仲有好多歌都未唱過live，演唱會曲目有限

我揀咗同佢講叫佢換手戴，閃9佢個fd算

未live聽過港樂，但今日可能第一埸，頭半埸把聲都好似啱啱瞓醒咁，係後尾先俾力咗同有返啲信心

咁希望可以揀第二首歌編多d二胡solo

睇返14年其實好心up
佢真係承受咗好大壓力

我都覺得好聽喎，場show點可能唱得哂佢所有嘅歌丫講真，佢唱人哋歌我次次都有新鮮感，我覺得埸show算係幾完滿

agger 不過都好似無留力咁 都唱到盡

想講 個drum set一出 啲大鼓呀管樂啲聲 即刻比佢遮蓋晒 可摸以較返好啲balance
揚琴啲聲都好用力先聽到

Lm

想問下入場有冇場刊同吹氣棒嗰啲
同埋有冇人舉瑩光棒
見成場好似都係好正經咁

50%入座，但我已經冇理到啲吉位，佢今日都話我哋肯嚟已經好好

前者兩樣都無
螢光棒有啲人喺出邊買，但係唔多

風起了 軒仔係咪睇緊post

佢係咪轉唔到身睇唔到啲歌詞每次佢背向個提詞機我都好鄧佢擔心

軒仔加油 支持你！

push this

大家都好乖坐返自己位

真 超開心

唔該
驚舉螢光棒會好突兀

超好聽囉！

形影不離點睇

笑得好開心

唔係勁殘眼嗰啲其實都可以長舉嘅
但你知有啲係眨下眨下勁煩擾，嗰啲就真係唔建議

個melody 聽落好浪漫又好悲情咁
唔錯

岩呀最緊要唔好閃

咁講只是太愛你同櫻花都唔好再唱啦

覺得男孩最痛同不吐不快可以唱得更好

我認同呀！

想聽一次怎麼可

會唔會舊年可能練咗啲嘢，但今年開得太突然pick up唔返咋？

睇片酷愛同不吐不快都降左key唱
今次應該唱得偏保守

不吐不快真係差咗啲啲 不過都好勁架啦都係咁愛佢

隊band仲勁過啲中樂樂器
中樂元素爭啲

佢肯唱不吐不快真係好開心
不過甩嘴就
算啦 原諒佢 終於開到show係激動嘅

開八場好辛苦嫁
佢啲歌又咁高key
唔留聲唱足八場我驚佢爛聲咋

2014錄影果啲level好難見返

其實酷愛個下係特登定係上唔到

本身都期待會有佢拉下二胡咁

睇下邊首啦
我覺得一開始未開聲
騷靈情歌咪同14年一樣咁好聽

邊下？

依啲鐵膽

聽日23號場既兄弟準備好未 唔好比佢走

準備好啦

高音位

好似得一兩句只是太愛你有大合唱

個場咁少人成日大合唱搞唔掂

今晚係邊個嘉賓？

真 頭幾首有d甩咀同未開聲咁，初時都諗係咪太耐冇公開演唱好似生疏左咁，好彩愈後愈上電，狀態番晒黎

最後爆發嗰度？
聽翻錄影都唔覺有咩問題喎

痴線早啲瞓啦軒仔咪睇咁耐，仲有七場要唱，如果唔係把聲又沙

10 11都係經典歌

想問下 成場個氣氛點？啱啱睇左啲片，好似好認真咁...

尾場黎料

頭兩首聽到有d擔心好彩之後狀態大勇

no 騷靈 ？

真係勁想聽呢首 被遺忘左咁
仲有緋荔樹 好正 同中樂都岩feel

點知

邊度黎嫁 想食

就係睇尾場
希望順順利利開曬8場

有啲唔夠喉，佢話散埸嗰下真係呆咗

尾場加一
軒軒要撐住

Real?!

尾場等你首塵埃落定呀

啱啱先開始有feel，就話散埸

係咪你哋俾14年錄影嗰埸洗咗腦咋，我睇片其他埸次佢酷愛尾段唱唔到咁濟喎。。我寧願佢保守啲留聲好過

今晚有冇錄影？

咪亂講

咪亂講野

full list please

ready！但可唔可以唔好再成鵬人衝落去咁痴線

上面有

幾時

有幾部機

唔好烏鴉口啦

始終真係太短太少，21首

有幾獲

agger
以為個中樂團會出翻嚟

落去握手？

上面list 又無姐係點

握其他嘢

我都記得唔知邊首個高音有一下好明顯上唔到，好似真係酷愛，因為我記得好頭，但頭兩三都係唱得麻麻，應該未warm up好姐

想要原圖

完場有特別巴
唔好搭黨鐵

聽日大家唔好攞野比軒仔啦

唔洗旨意握手

就算離開位都唔好堆埋一堆 佢都好擔心 係咁提住大家

自己醒水 影完就算

百年樹木冇演唱會live啵點都聽下啦

想問新歌係軒仔同邊個一齊寫？
現場聽唔清楚

伍卓賢

今次坐正喺藍區樂手旁邊，
我覺得完全唔會阻到視線，
反而周指揮件衫幾型

#1咪有囉

唔係我影

認真答係比較正經 有少少似係大會堂聽咁，係encore先hyper番d

咁快第二個post

今日坐係個女仔執邊 佢全場勁high
跟拍子個身未停過
比佢搞到好好氣氛

其實係好事
好過鳩嗌鳩唱

得我手機舉燈
隔離兩邊 一個係咁拍片 一個無乜反應

題外話佢話教和音果個係邊個話，想學

應該係劉祖德
IG：Ducklau

劉祖德

25號
過客別墅，風起了

佢介紹個陣有個女仔鍾楚x 幾後生樣好似唔錯咁

無唱缺同blessing

D位用索帶封實晒架 所以唔會有人調位

佢一個人？

皇后佢兩個真係好可愛

你知有定你想

梗係我想la

護旗手 不了

無人要你入黎

未更新掛，好後先唱

我以為中樂團都要落去換衫

啲衫呢就stylist揀嘅應該係叫Constance

四面台keep住轉，唔多睇背脊。樂團阻唔到視線，有兩次近距離接觸機會。

有唱只是太愛你

之前劇透幾隻歌都未出
可能第一場係warm up

encore唱只是太愛你、騷靈情歌、一首新歌，同櫻花樹下

其實啲選歌都好balance!
見到有我個名

希望八場都順順利利
加油叔叔

因為安排喺最後一首嗰時未唱

以為有得聽 緋麗榭少年 同 天才兒童1985

感覺井都好襯，竟然無

前排嗰堆無封架

今次有冇請嘉賓？

佢一開始有講：有人表示唔想再聽櫻花樹下，但你放心係一定有架！無法啦我有幾多熱門歌姐（大概係咁）
所以一日未聽到都知佢未完

明日花

係酷愛，上次hinsideout連轉五六下上高音叫嗰個位

寧願佢唱多啲舊啲少人知嘅sidetrack歌
之後出演唱會cd啲歌就會多返人識

（雖然都好想聽靈魂相認 襯 天才兒童 绯荔榭 潛水啲相對新同多人識嘅歌）

其實hins傳唱度知名度最高既歌到底係邊首
個人覺得可能仲係酷愛(70後都會識) then青春常駐 third先係櫻花樹下

呢啲太大熱既唔洗唱咁多次

我唔貪心，如果有明明他已離開你，咁就此生無憾

前排都有

有人喺間奏度鳩叫，無人和應，反而覺得好好

前到幾前？頭十行都無封

感情用事冇人講?

我見A排都封左一半，一行坐四個

我都覺得係酷愛

加埋過客別墅 P.S I Love You 同塵埃落定

你自己返屋企不了啦

真係好笑 不了 仲入嚟

我終於聽到悔過詩嘅Live
好撚感動

有 賭幾多？

係，我即笑到仆街

個嬲嘴

同埋酷愛有國語版 台灣/支那都好多人識
不過淨計香港應該都仲係酷愛

集中火力推三首
IN：
【塵埃落定】
【怎麼可】
【雪花抄】

OUT：
【泰國捐精】
【只是太愛你】

佢仲特登 差起條腰 向前頂

依下我見唔到

應該係for d 第一場入場的人

佢對住red zone

有 本身以為我聽錯

我都係坐紅區，見到

我坐第5行 隔離位無封喎

佢心邪

大陸，一定係斷點，跟住只是太愛你、酷愛個國語版（吻得太逼真）
香港都應該係酷愛、櫻花樹下、青春常駐

一男一女 但個男既全場唔投入 個女既投入100%

找對的人都好多人識

賭一把拉尺囉
我坐第4行 我嗰區唔見有封囉

你估下我坐第幾行

嘩而家先發現原來有個咁正既channel

酷愛同櫻花樹下根本係鐵膽，大型演唱會一定有
櫻花樹下仲要永世都係嗰個編曲
再拖青春常駐、春秋、騷靈情歌、只是太愛你、笑忘書
肯定唱呢堆歌架啦

今次餘震居然冇咗反而估唔到

咩zone?

係咪贏咗你把拉尺

你已經睇透曬
酷愛就一定有新嘅編曲但係櫻花樹下就多數冇

頂所以咪話我嗰zone無
如果你覺得我坐第4行就=望唔到自己最前嗰行咪算囉諗住緩和氣氛仲懶咩型估估估jer到行

Cut一半都好吖
今次crossover樂團其實幾有理由唔唱大路歌

得一首Senses Inherited

想要天才兒童1985

是否人生遺憾

酷愛次次有新編曲，所以唔反感，至少個人覺得有時幾有驚喜
唔好再拎櫻花樹下做ending啦

我自己就由佢出道聽過my way都好似幾紅，之後冇留意佢，再聽到就係酷愛，之後櫻花樹下

已經將大部分大路歌擺咗係encore而唔係中樂rundown啦

他都一走了之

唔使嘈

今次crossover樂團有乜理由唔唱多啲Senses Inherited

係咪因為武肺所以冇嘉賓

我覺得個台細到企唔落嘉賓

點度cap到出黎

藍

我已經知道了 果個100%就係你

本身仲ff會唔會有ivana
不過冇都唔緊要可以全程睇佢

自膠 你係第4行喎 我記錯自己第4 咁唔係你

如果你答紅區，咁嗰個應該先係我

我 第2行都唔見有封

我覺得軒軒今日唔係望好多綠區 藍區 紅區都向得多

個台細到企唔落

唱桃色冒險時要播dancer片

件衫真係好襯佢

唔知會唔會有encore前個段video
勁好笑又好J

頭幾秒無認真睇，加埋個配音以為真係啲阿姐staff黎，認唔到係軒聽到人笑先望真啲

今次有d失望可能因為同hinsideout差太遠

有冇人有錄到悔過詩

始終同中樂團一齊搞 唔係個人演唱會
唔係首首歌都唱得到 要同中樂團一齊夾個主題
我個人覺得今次演唱會未必去到要用失望形容
個幾首Sidetrack歌同經典歌都好正

唔可以用失望嚟形容喎太誇張喇

玩嗰把1.5米尺
啲相影得唔錯

來源：私家音樂FB

記得之前hinsideout有好心人整左個google doc 每晚update rundown
個陣睇完自己個場都日日追黎睇

咩位令你失望呀女？

#1 有google docs link

只可以講...大家唔好對rundown有特別大期望
不過收到曬

冇大期望，都明難做，小期望啦聽日繼續good爆show!!!

開到show已經心滿意足

啱，蘋果都有寫，成堆人想擁去軒，話無注意社交距離

大家真係要小心，有咩事第一個會賴張生

正常啦，佢訪問話明走高雅路線，主要聽聲，
同hinsideout唔同

開到 show已經滿足

Deal

尋晚d音響係超好 不論人聲同音樂聲都好有水準!

今晚嘅巴絲一齊嗌爆紅館

係呀，但係佢del咗個sheet
我早排爬文整埋落#1個Rundown到

佢自己都話好似地鐵咁逼

每日一推希望張生見到,只求一首想聽過客別墅

29集氣

無忘花好似唱得好好喎

你地覺得尋晚邊幾首唱得最好？

一生所愛唱得好好

想問坐咩ZONE 視覺最好?

joyce乜？

悔過詩好正

想問即場換飛6點後真係無得換？

多謝絲打今晚見

打個電話去穩陣啲
今晚睇得開心啲啦

今晚見

音響好差喎，同上年容祖兒比差好多，音響唔夠聲，啲鼓聲又太大。頭幾首歌軒仔未開聲，啲低音走晒又冇聲，可能之後幾日會好好多

我覺得幾好喎，多謝你哋

你坐邊呀？

唔好比佢走
兄弟上啊 當尾場咁嗌

可能地面近大鼓 我680超靚啲聲
但容祖兒啲音響我又唔覺有幾好 明明680啲位應該係最好聽但係佢啲聲都拆嘅

我坐16行 d聲好balance喎，聽得好舒服。不過位置多多少少係會有d影響既。

頭場真係有啲唔着數，我諗軒仔都未去到最佳狀態，加上肺炎搞到好多嘢都有變動

係咪山頂位

揚琴啲聲一野就比個drum kit cover咗

軒仔音響好似唔夠大聲，唔知關唔關中樂事

把聲好似幾靚今次

好似未開聲咁 有啲乾

肯定軒仔頭幾首未ready
去到悔過詩打後先好d

睇返apple個動新聞，佢cap咗最差嗰段出嚟，屌

集氣順利開到尾場
利申尾場 好想睇

好

media 只可以播頭1/2首歌架咋
睇同主辦點deal

G奶好耐冇見

Hello對上一次已經係jy po 見

琴晚有桃色好驚喜

坐藍色係咪睇背脊

無咁多背脊你睇

都唔係呀 都幾多正面

有冇人坐黃色

你個位係咪藍閘我琴日都係藍

係呀你第幾行
我狂比前面遮住

B

G奶徐淑敏又出動洗板啦

Hi

vip區係綠閘字母行?

我坐第2行覺得好撚正喎音響
人聲好出

琴晚我覺得藍色最多正面

悔過詩

Poster前面個幾行+頭幾行都係

所有相都影到呢塊燈牌 又光

話說有無人聽得出另外個三首序曲係咩歌

想聽雪花抄呀！！！！！明明同中樂咁夾

琴晚睇完最深刻係桃色冒險 今晚再聽

勁光
琴晚啲保安好落力捉人拍片
行埋入中間捉

我朋友發燒 我星期五同佢食過飯 琴日睇完張敬軒 大家可以等下次開show再睇

我坐山腰都睇到好清楚 不過好過以前燈牌陣嘅

老是常出現嘅micnlm

Pc fans club啲燈牌

張敬軒群組 $5000到手 可以睇多近十場

micnlm成日靠痴 泳兒

真係好唔想見到佢唔知點解
但係去到邊都見到佢

上次祖，佢睇咗好多場。

奀星無嘢做，睇Show又唔駛錢

咁你朋友有冇中？你都快啲去驗啦

又可以坐最前，緊係仆都仆去

有冇人琴日坐黃閘？覺得如何

今日約73

冇倍數上升，算係咁啦

集氣開到29號

有無今次既坐位表
會員飛 黎左一張綠區一張黃區 同行唔同段

同琴日差唔多 ok嘅

集氣集氣

73 星期三打後既場
隨時今晚都尾場

希望我係燈嗌

係燈啦*

唔好呀 我要睇26號呀

呢兩日數字差唔多 應該冇理由突然間停

重要係咩原因73 如果都係因為跳舞群組就好啲 如果有新群組就GG

集氣到尾場

Google紅館坐位表

same here 明明以前佢做youtuber都算係清泉 家下入左英皇好討厭佢

我都想好睇fansclub場 一定好好好好好氣氛 入得會都係真fans琴日個場feel到隔離啲人唔識軒叔啲sidetrack

我見到你

你係咪我後面sorry琴日係咁影嘈到你地

集氣聽晚

係呀 唔會呀 幾好，你送信俾佢個時佢鞠躬俾你，好sweet 我第一次坐咁前

係 悔過詩 故園花茶 男孩最痛都feel到佢地唔識比我睇埋26 27 最大願望 應該勁撚多大合唱

明明未相認之前 話比佢遮住

唔係我黎，第二個人黎

睇錯id了你

隔離左右 最後去到只是太愛你先開始訓醒

真係好鍾意無忘花 同孤單花園

琴日呢一part，勁撚好聽，好有驚喜，好過之前10年live

咁都相認到

我睇撚住佢mon po同埋回po

我想知不吐不快反應如何？

同埋佢之前自爆咗好易認

冇咩反應
因為一開波就唱呢首

邊個係micnlm

今日73宗

曾樂形

每場都要當尾場 好大機會星期三後冇

去邊度驗⋯⋯

死開啦 無睇扮有睇

條友擺明假膠

最終尋晚係咪飛的仆去紅館

820入到去

佢拍啲短片都幾正
啲Animation又靚，成件事都好高質
反而少返一、兩個Talk位會好好多

有冇人爆煙花個度嚇到pk

同意 啲中樂唔夠出 人聲有啲太出 可以再balance 啲

係咪本身有跳舞但係而家冇得跳所以多返啲talk？

我 個心離一離 好大聲

我想問係邊首歌等我今晚有心理準備

有。。。我坐門口位都嚇到pk勁大聲。。但啲煙花喺正佢頭頂爆落嚟佢縮都唔縮係咪痴線

我諗應該係得桃色冒險個到會跳舞
估計悔過詩之後本身應該去兩側近距離接觸 / 彈樂器，而家無咗變咗兩首電影歌

本身一邊係升降台，另一邊有隊小型Band

桃色冒險

係隔離Post講開位置，有無山頂嘅朋友係睇唔到最高個部電視機
俾啲架遮住咗，要對正先睇到

咁唔驚啦呢首應該冇重複

山腰睇到 但披星戴月前播啲片唔係好睇到

希望可以開到29號想睇真尾場

同Pretty Crazy一樣，$680 21-24行先係最佳位置
$980

紅區藍區邊到

應該係咁↓

本來個台好似勁華麗咁

而家覺得好可惜，最衰都係武肺

佢真係縮都無縮有啲驚佢啲頭髮著火

如果呢個台一定好睇好多 依加軒叔走動嘅位得返一個正方形

第二日嘅朋友準備好未呀

準備好啱啱放學要補眠，希望我記得起身

已成定局

希望唔好再21首咁少，想聽我的天，風起了，塵埃落定，或者唱多啲2018打後嘅新歌

我覺得25後打後先會開長啲

24號留名集氣 等足一年嘅慶生活動 好抵睇

24都應該穩啦

27號

8宗不明驚閪咩

心態正確

好似成50個都係跳老舞

張敬軒呀你今晚想飲水就飲啦 唔洗陪我地唔飲btw琴晚有追風箏的孩子好開心 今晚見喇大家

記者會live post有人話想睇到張敬軒群組

放飯上嚟望望
今個禮拜嘅場可以繼續，反而星期六日未有定案... 希望上面撑住

好正啊！！！謝謝，的相好靚

Source?

緋荔榭少年
餘震
PS I Love You
我的天

所以唔好再話大陸人心地唔好乜乜77
香港人有啲自己都唔好得去邊

Thanks

難d 個個戴晒口罩

孤單公園

唔能夠自爆 不過有mon post嘅都見過我update過下大家

睇你信唔信

尋晚眼見啲人都好自律，得一條友飲水
本身我都想飲
但係安全起見都係無

飲咩水丫，飲完又要去廁所
錯過咗是但一首歌都唔好啦
今次又冇嘉賓廁所位

其實係想濕吓個口

開場前

又去了

今晚繼續去見“軒叔”

未放工，一陣要去放票交收，再入場，我老闆話借相機比我，但佢未返

唯有係咁

屌岩先收工，唔知趕唔趕得切補領張飛

直情想噓佢
話FANS叫佢開SIDE TRACK SHOW
話今次唱D SIDE TRACK
點知係不吐不快

不吐不快都算係佢難度作之一 我自己都鐘意
但隔離啲人唔似識

反正我信了

陣間睇忍左成日冇入黎睇rundown
但忍唔住睇左d story...
kkbox個story 唱笑忘書 已經搞到我有d想喊了

Sor

今晚有冇機會唱狼？

狐？

希望今晚encore耐啲

飲水都唔得？

加埋佢前面個Talk真係好感動

係呀
留意開場前段片

安全起見 唔好打開口罩

>70宗源頭不明

大佬你唔好除罩又講野噴氣咪得囉
你返工成日唔洗飲水架？

仲有唔好ff個口罩係萬能架啦 其實大部分人啲口罩都唔夠貼服 左右大大個窿架

真係要防疫應該講野都唔好講唔好大叫大合唱就真

得8宗昨麻

痴線3個鐘唔飲水 我地做到啲樂手樂團都做唔到啦

屌打錯 70宗初步確診

嚇撚死

聽晚應該穩？

打左去問
遲小小換都照換得

有幾難
我琴日都冇飲

咁大會都係想保障公眾安全姐
唔係人人都聽話同有意識
真係防疫你連去都唔好去就真

最尾果句我正想講 但驚講真話比人屌

飲水都唔比飲真係over咗 完全唔明解

真係要防疫 應該唔比大叫、大合唱添啦

除罩飲水係驚前後左右見到俾佢哋屌

你得唔代表人人得 有啲人全日一啖水都唔飲都得添

啲口罩法西斯

覺得琴日唱得最好既係無忘花、笑忘書、騷靈情歌

你咪去廁所飲囉

所以唔好咁認真啦
軒叔都有講以觀眾健康為前題 想大家可以睇下show
佢自己都陪大家唔飲

或者留返係屋企飲

點解次次都唔唱緋荔榭d歌

佢唔飲？下
唱3個鐘歌唔飲水有可能？
落後台先飲渣下話

台下我唔知 台上chur完首歌 話想飲啖水
但話大家都無得飲 佢都唔飲

佢補妝一定會飲既 係台上面無飲姐

真係冇人飲水囉，附近d人連郁口罩都冇囉
個個都好乖，除咗前排衝出去嗰班友
入得場嘅個個都係錫軒叔
唔飲水咁少事都做唔到就唔好去啦

多謝巴打，岩岩換完，又換前左

Cls飲啖水都叫人唔好去

我純粹理性討論

1. 要防疫 應該唔比講野大叫唔好合唱先啱啦 呢啲風險點都仲大 你以為個口罩乜都擋到咩

2. 真係防疫應該唔好去演唱會 真係以為戴個罩就一定冇事咩 專家斬建議停啦 政府遲啲都隨時腰斬啦

想問我未換飛
係咪一定要當日6點前先換到飛
但我6點先放工

爬文的重要性

所以防疫其實係嘥鳩氣
最理想就係當隻毒冇到唔理政府限制如常生活娛樂
可惜最支持禁呢禁路嘅就係連登仔
老實講我就唔會笑跳老舞班人抵死
佢地都係喺私人地方娛樂唔明有乜錯

咁人哋個場叫咗唔好飲
佢係都話要飲喎

但為咗成個show可以平安順利完成
大家聽大會講啦

請問你幾點到？

有冇話可以遲幾多

機鏡已備

我估大概7點我都係換完冇耐

去緊換 換完話你知

等你好消息

未收 都仲有幾多飛未換

香港某一啲角落已經由有文化衰退到冇文化無知真係可怕

認同音響上好撚垃圾
炒埋一碟
但老實講好難做
中樂加bass鼓結他係紅館根本冇咩可能拎到平衡
其實軒仔唱得算係咁
但佢近乎所有歌都降左半度
係咪驚走音

自私左啲wo ching

應該係要就返中樂樂器嘅tuning

有無人知酷愛個高音去到幾高

C#

呢個係坐第幾行影？

事實就係嘥鳩氣

你迫人禁晒娛樂又叫唔叫自私
去個staycation開party都俾連登仔批鬥

Db5 定 c#5

屌無野

hcfc 而家多唔多人？想買啲嘢

淨講口罩嗰part都嘥氣啦
要正確戴嘅話就唔會食完飯再戴返同一個啦
但個個當正口罩萬能
隻毒就永遠唔會消失
學習同佢共存就係抗疫最好方法
下下咁聽政府話禁晒所有野戴口罩就係抗疫
咁你準備戴一世啦

6

其實如果冇咗好似班老舞蛋散喺度播毒，根本咩活動都唔成問題啦，我諗依度啲人都係擔心staycation 驚你唔小心俾啲自私精傳染到啫

通常音響呢家嘢
會越做越好
不過琴日我坐山頂覺得除咗有時人聲大咗少少之外都幾好

係館場館d聲彈黎彈去
Live死症黎冇得搞

今次酷愛我覺得難度高咗，最低音低咗半度，最高音又高咗半度

Staycation開party就收皮啦

本身屈蛇就係錯

希望佢狀態一日比一日好

呢度好多音樂人

Btw你地覺得Johnny yim編成點
我建議佢下次不如俾番Alex fung搞算啦

頂住💪💪💪

ok啦，尋日冇認真聽掛住聽軒仔vocal，同埋其實好多時都唔係好聽得到個中樂團咁仔細，因為啲聲好散。。但我自己覺得編大嘢最好係趙增熹同何丙，johnny過得去啦

咁都要講默契嘅 始終Johnny同張生合作無間

我個感覺係兩part各自編一半再用program駁埋咁
可能佢就係想做到兩種風格掛
何丙
不過Alex fung會用Jason kui一丁同基仔
我覺得佢地夾d感染d

後面咪唱左啲side track囉，咁人地個講嘢位咁岩係嗰度

有冇人已經入咗埸？

入左今晚紅閘B

兄弟上 唔好比佢走

又坐咁前

個食Q前面嗰個係咪你？

勿相認

見到你喎

2014 係ah~~~~yeah! C5~~~~~~Eb5喎

乜26、27係fans club場？

吓咩意思?

靠你報料啦學友

因為經fansclub買飛 所以變相多真fans

之前fans club優先賣飛
所以多fans係睇呢兩場

今次最尾嗰下係 啊C5啊C#5 ?

巴打可唔可以影靚相做wallpaper

冇C，B minor

我都好期待

B4~~~C#5

借問聲你睇左佢幾多場佢既演唱會，知唔知不吐不快咁耐以黎live唱過幾多次

覺得fansclub場應該有啲特別track，利申鳩估

今次不吐不快入regular算唔算集氣成功
見前年最多人講想聽好似都係不吐不快同塵埃落定

笑撚左
不吐不快在場分分鐘一半人唔識

Dear 綠閘43段C行飛既主人
你張飛跌咗係個紅綠燈位
擺咗入玻璃門前枱counter位

不過都係甩左

咪係好似得2018唱過咋
同埋好耐好耐之前係廣州唱過一次

開心到連飛都唔要

好似傳聞話想當年果次走音走得太勁太大打擊之後就冇再唱過
唔知係咪真

2013廣州唱過一次，2018唱過
不過明顯準備唔夠，唱得好吃力

C行呀 我都好撚想要

*好似係軒仔冇信心唱得好

點會呢
嗰次deadline先係黑歷史

好人有好報呀
下次係你坐架啦

點會 2018咁正

算啦........放埋另一首啦唔該

其實唔係fans係咪淨係識櫻花樹下、笑忘書、青春常駐同餘震㗎咋？

開場未

應該只限酷愛或之前嘅碟

今晚好似多啲人

春秋
只是太愛你
百年樹木
缺

應該係咁多

唔知今晚會唔會唱缺
軒軒今晚加油！喺後台開定聲先！

仲有酷愛

斷點呢 我的天呢

未，仲入緊人

vip入緊，應該就快

開新post la

【劇透】張敬軒 × 香港中樂團《盛樂》演唱會討論區 (3)